借問聲摺紙鷂有乜撚嘢作用？

同上次港島一鳩樣
一邊就打餐死對住班狗
另一邊就一大班人摺紙鷂自我感覺良好
請問個政府同班狗係未會驚咗啲紙鷂？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

無作用咖
返屋企上連登屌人最有用

紙鶴

各有各做

唔啱聽都要講

借問聲你出呢個post又有乜能野作用？

「借問聲七一爆立法會玻璃有乜撚嘢作用？」

問人地做嘅野有乜用
不如問吓自己仲有乜野可以做

真
咁得閒出post 不如是但去一邊或者落街貼文宣

不如你答我摺紙鶴對現況有咩作用先啦
講幾句唔啱聽就起哂鋼

拉

否定其他行動之前比左個更好嘅意見出黎先

秒

付出左汗水+努力+好感動

係 Ban橋要講條新橋出嚟

和理非怕死咪縮埋一邊摺囉 仲要問

唔通叫班𡃁仔𡃁妹上前線
有時哩D野係一個信念
兄弟爬山各自努力

做唔到兄弟爬山就番微博啦

曬紙

當年個個屌柒河童淨係識去外國拎光環
但到今日個個連登仔都話要打國際線
河童變左做MVP

唔講咁遠, 講近D, 當初個個屌加泰集會冇用同會輸
最後呢? 好有用唔敢講, 但最少一定唔係輸左

事實就係有冇用未去到最後都冇人知
輸左既, 乜撚都冇用, 贏到既, 乜撚都有用

唔好成日問有冇用, 如果你覺得冇用, 唔該自己落手落腳做有用既野
開多D文宣post, retweet多D資訊, 好過出個鳩up post亂咁屌

自我感覺良好

幾個月仲問依個問題，阿蛇收皮啦！

係你們誤錯意啦, 難怪輸得咁慘

左膠

分化撚，又blk一件

問返句
屋企冷氣涼唔涼先?
5毛定01網軍?

收嗲啦你 兄弟爬山 各自努力
係咪一日要拉百幾個手足 見住啲手足俾狗打爆頭先叫做野呀

試下講 各有各做

岩 呢條撚樣要即block

請善用不推文回覆

和平集會喎, 無作用?

如果有50萬人全港18區摺紙鷂可能可以draw attention

不割席 不分化
請善用不推文回覆

一面否定和理非活動
然後屌和理非唔出

最有用係你
係連登任職鍵盤軍師

拉

冷氣軍師有咩資格屌人人地起馬有出到嚟

分化撚收皮啦

有咩問題

樓主冷氣撚好有用

人地答左你 無用呀 咁又點呀 吹撚脹呀
弱智唔明?

傻9

點呀分化夠未呀屌
拉

人哋至少肯諗方法去做嘢
雖然個行動係白痴 但係我相信佢哋會改進
你呢？

做緊哨兵想睇即時有用資訊，
見到你咁樣把霸住版位齋鬧好嬲

遊行叫口號有咩用？震懾林鄭？
屌你老母冷氣狗

有用，可能阻L到佢，等佢要出post阿支阿jor。

和勇一家啊屌你各有各做
拉

以後文宣都係因為貪生怕死先做㗎咋

屌你老母咪最有用

不分化

拉

你係到屌最有用啦

你最有智慧

無用之用

不推文回覆幫下你啦

明唔明咩叫各自爬山?

唉算 唔爭拗
各有各做

各有各做啊屌你老母

分化撚blk

除咗直接解決個人之外其他方法都係冇用

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

各有各做

唔通你覺得摺紙鷂嘅會上前線，做魔法師嘅又會摺紙咩

之後現場和勇比例差距拉細
狗開心拉手足 十年後出黎拎紙鷂

各有各做啦

借問聲上連登開post屌人有乜嘢作用？

遊行無用
衝無用
議會無用

其實無咩有直接作用

兄弟爬山

咁做冷氣軍師又有咩用？

認真同你討論
唔係要每一次每一樣行動都要有即時作用
係經過好多次好多次既行動先有成功既機會
孫中山每次行動都有即時作用？
波羅的海三小國拖手仔又可以擋子彈？
經過好多次失敗
好多次你所謂「無用」既行動先有機會成功
講緊既係「有機會」渣
成日講咩煲底相見
何嘗又唔係打飛機？
你知就算「五大訴求」實現左
黑警祭左旗
共產黨都一定會清算香港人
只係遲早既事
你覺得係咪真係可以「煲底除口罩相見」？
你都知道要「煲底除口罩相見」除左香港獨立之外
係唔可能發生
更何況香港要獨立到都一定唔會係十年內發生
咁點解成日講「煲底相見」？
係咪係「無用」「打飛機」？
其實係架
但點解仲成日咁講
係因為信念啊
係凝聚我地既信念啊

所以唔好次次講單次行動有咩用
商場唱歌有乜撚野作用？
摺紙有乜撚野作用？
十點9叫有乜撚野作用？
個個星期出黎有乜撚野作用？
裝修紅店有乜撚野作用？
燒黨鐵有乜撚野作用？
人地加泰集會又有乜撚野作用？
印尼抗惡法上街又有乜撚野作用？
以你既講法無一樣單次行動係會即時作用
咁你又做？

唔係個個小朋友可以係前線用火魔法
個個係自己既能力範圍盡力做
有咩問題？

4個月了，各有各做呀
仲有，be humble，唔洗屌，不如去觀塘叫人去尖咀呀

pull

摺紙都俾你當藍絲咁屌

pull la ching

引起關注
展示香港人好的一面
各有各做

屌醒啲左膠呀

咪分化

唔啱聽就話人分化撚 五毛
接受下現實啦 對家一直升級緊呀
唔係一句各有各做就大撚哂 前線隨時會死 你就唱歌摺紙

番屋企嘆冷氣最有用

ban 橋又唔撚比橋
想點撚樣啊你

英雄主義囉

用呢啲名開分化POST對唔對得住歐子爭

借問聲出POST有乜撚嘢作用

我都唔知 亦唔想知
你咁想知不如你去現場問下佢地囉

咁你答左人地開呢個post有咩用未

當初整民主女神仲搬上去獅子山咪大把人話無用
最後上佐十幾份報紙 抵過眾籌登報
每做一件事都唔知佢會引起幾大迴響同有咩蝴蝶效應
各自努力

for tweeter 用，一邊cum 住啲藍絲把口俾文宣，另一邊反抗

Agree